覺唔覺女仔有著數就要Ladyfirst無既就要男人gentleman？

雖然知道有西大曬

中學嗰陣女多男少
嗰啲乜撚嘢聖誕大食會個老師話lady first
乜撚嘢食都冇晒

女權表示睇唔到、父權社會可恥

咁要食返哂啲女

覺

所以女人一定要打

佢地唔係要平等
係要比男人更平等

不嬲都係 所以女人冇個好
全部都古古惑惑

我都同身邊d女講 紳士女權 2揀1
要我請飲請食幫手整野就唔好講男女平等
就算當年做兵 女神都有請我食飯

我好記得
女同學食先
得返炒飯同意粉

嗰陣賓州未發育
食唔到女